依家啲人係唔係都叫delete post

驚俾朋友認得又想delete好心啦

濫用到肉酸 想無限delete去玩香土啦

善心打破零回覆

D人真係無撚得救